毒撚嘅ig post會有幾多人讚?

個位數

利申: 毒撚 無開ig

廿個

同你呢個post差唔多

都有廿個咁多?

同你status一樣 A0

我ig all food
十幾個like